[四強仲有兩個]#李佳芯 苟芸慧 謝安琪 朱千雪 2018-19 LIHKG香港女神總會盃八強次回合投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

(超)李佳芯vs苟芸慧(超)
(超)謝安琪vs朱千雪(超)

2018-19 LIHKG香港女神總會盃八強次回合

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-28 12am-10pm

(超1)李佳芯vs苟芸慧(超5)

aliaime joyfulck

(首回合 30-79)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分
鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-28 12:02am-10:02pm

(超8)謝安琪vs朱千雪(超4)

kaytse tracytschu

(首回合 56-50)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分
鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

千雪

只要贏七分就反杯成功

上屆總會盃冠軍係李佳芯
但嚟到呢刻
似乎佢係有相當既機會衛冕失敗
喺八強出局

肥苟點輸呀

都大局已定左七八成

(超)李佳芯vs苟芸慧(超) 70-74
(超)謝安琪vs朱千雪(超)

苟芸慧晉級四強

(超)李佳芯vs苟芸慧(超) 70-74
(超)謝安琪vs朱千雪(超) 69-68

苟芸慧、謝安琪晉級四強